有無巴絲想聽日去行花市？

有無巴絲想聽日去行花市？

有 巴打住邊？

北區

但返工係市區 想行市區

我都係住北區。
頭先經過石湖墟都發覺冇咩睇

自己行冇癮 又迫

維園？夠熱鬧但好迫

應該今晚會行 有無咩特別介紹

我自己都未行

有冇人禮拜六行 閒日唔得閒

衫一未摺咩

好似最後一日

唔緊要啦 維園多女啊